住北區既請入

悼念少女既位置始終有日會俾房署清，
大家自發黎到，可幫手執執d花、掃下垃圾、執下物資，
唔太影響衛生應該都仲可以留低。
搵唔到人可以日日留守，大家幫手行到過黎執整下

推

保安開左紅色帳篷話可以用
巴絲有心既過黎留一留，執下野

過緊嚟 有咩可以幫手執？

物資、垃圾
或者留一陣睇下場

執下紙花，癡埋一扎，會方便處理

推
又好似要落雨啦

幫你推